兩本厚書 幾塊瓷磚 自製避彈衣

唔係話著咗無敵 不過有好過冇亦唔係100% work 中彈冇事 但一定可以吸收大部分子彈嘅衝擊 同子彈碎片

11:50秒

我唔想再見到有手足比黑警開槍入急症之後危殆

推

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

有啲笨重 著咗仲容易俾狗拉

走路咪dum咗佢囉 大大可以提高生存率 起碼擋到9mm 布袋彈

一本聖經頂到？
而且有上帝保佑

唔得啦 起碼兩本 加瓷磚 同埋主要放心口位

或者一排黐住起塊板到 咁就有一個防彈盾 屠狗都方便啲